波台又響朵 31碎網民不滿亞冠售票安排發表威嚇言論

警方拘捕一名 31 歲男子，涉嫌對下星期二一場球賽，在網上發出威嚇言論。

警方表示是根據投訴展開調查，懷疑有人不滿下星期二在本港舉行東方對廣州恆大足球賽的售票安排，於二月在一個網上平台發布帶有煽動暴力、傷害他人身體，以及縱火的言論。警方在今日下午於佐敦拘捕一名 31 歲姓李男子，之後在他的柴灣興民邨住所檢走兩部電腦及一些證物。

亞冠盃分組賽G組賽事，東方龍獅下周二晚8時，會在旺角大球場迎戰作客的廣州&#24658;大，主隊在今年2月13日及14日，在其官方facebook網頁表示，經首日公開發售點算，套票及單場門票均已售罄，以致球迷紛在網上留言，怒轟門票銷售安排，認為客隊球迷可大量購買主隊門票，令人數多於主隊球迷，賽事主客制變得蕩然無存。

據悉，有網民更揚言，如賽事屆時變成客隊主場，「會不惜坐監在場外搞事，打對方球迷及燒波衫。」旺角警區刑事部接手調查，今日以涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦罪，在佐敦拘捕一名姓李(31歲)男子。李報稱任職文員，正被扣查。

警方表示，早前有市民因擔心人生安全向警方舉報，指有人因不滿售票安排，在網上平台就下周二在旺角大球場上演、一場由亞洲足協舉辦的賽事安排，作出威嚇言論，包括對觀看賽事的球迷作出粗暴行為，甚至縱火。警方在網絡安全及科技罪案調查科協助，經調查後鎖定疑犯並將他拘捕，下午將他押返柴灣興民&#37032;一單位搜證，檢獲2部電腦、手機及電話卡等證物。

警方重申，互聯網並非無法可依的虛擬世界，大部份在現實世界用以防止罪行的法例，都可應用於互聯網世界，警方尊重言論自由，但如威脅到人身安全或鼓吹暴力，均可能要負上刑事責任。根據刑事罪行條例第200章第161條，有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，最高刑罰為監禁5年。

資料顯示，亞洲聯賽冠軍盃 (G組)，賽程包括3月1日東方對川崎前鋒、2017年3月14日東方對水原三星藍翼，以及2017年4月25日東方對廣州&#24658;大，門票分3日套票(正價票480港元、特惠票200港元)及單日門票(正價票180港元、特惠票80港元)，於2月14日上午10時，經網上、電話及售票處公開發售。購票首日，每人每次最多購買2張單日門票或2套3日套票。

邊位手足咁睇唔開

可能是係飛卜9up遮

貼去cc台啦
想睇班鍵戰反應

九成係啲港足group

我可以證實係村長叔叔本人，佢ac暫時由我管理

咁係佢既話就死不足惜了

yes

你而家有幾多個ac

11

屌你老母

cap 圖 send 比連仔

連仔同我老細好熟

有冇波台鳳凰計劃

你老細係蓋清？